
                      Mucho actor para una peli tan pobre en diálogo y en trama. Siempre hablando de lo mismo. La historia paralela del yihadista no acabo de entender muy bien que pinta en esa película. En fin, me sorprende que un actor como Morgan Freeman esté en una película tan sumamente pobre.
        
            